{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 프롬갤러리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、当該ペンションは未成年者の男女同室での宿泊を禁止しており、同性の場合、両親の同意書があるか、両親との通話がなければ入室できません。 また、予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は、ペンションによって入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ペンションを利用する他のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炭やグリルなどの炊事道具を個人的に用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、別に指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もやはり他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内に駐車可能なスペースも提供されています。 ヒノキサウナを利用する場合、追加料金が発生し、利用時間は30分に制限されています。 ヒノキサウナを利用するには、チムジル服を着なければならず、予約時に時間を調節することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "何歳までの未成年者が宿泊できますか？",
            "answer": "当該ペンションでは、未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。ただし、男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。同性の場合でも、両親の同意書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴については、ペンションによって入室が拒否されることもあります。ペットとの宿泊を希望される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。追加料金が発生する場合がありますので、確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での炊事や喫煙は禁止されています。食事や喫煙をする場合は、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ヒノキサウナを利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ヒノキサウナを利用する場合は、追加料金が発生します。利用時間は30分に制限されています。予約時に利用時間を調節することができます。チムジル服を着用して利用してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間については、ペンションにお問い合わせください。他のお客様のために時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しの手続きが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に問題がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "料金や料金表に問題がある場合は、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 554
    }
}